各位fg 儲幾耐錢先換到手機

啲手機越出越貴
成日ig見人換新機 一部都要成萬蚊
但身邊熟嘅朋友個個都用緊iPhone 7/8
自己就窮撚性格 部機慢都唔捨得換
好奇大家要儲幾耐錢先換得到

知道自己窮 大家唔洗再提我

半個月 IPhone 12 pro max

轉an機啦

搭車食飯咩喺錢

iPhone 要成萬蚊？ 最平個隻都係6-7千蚊啫

依家有邊隻好用?
利申儲緊錢

SE真係好抵用 但見到12個外型好吸引

求屌醒

宜家開始儲
等出13

好多人轉左用nokia
但我諗緊換唔換pixel好

手機有得用就夠啦

我自己預至少用三年，咁睇其實唔算貴

結果部se1用超過4年終於捨得換

In Google we trust

雖然唔多打機 但唔想用Wtsapp都lag

如果我係你，會買SE

買iPhone 12 128GB $7299 唔算貴， 你上網睇下

用親都 sony 3千蚊 level 機，年零兩年換一次
已經覺得好貴 ....

而家仲有機 whatsapp 都lag ?
我Xperia 10都冇嘢喎

iPhone 7用IOS 14會lag
間唔中就要重新開機
早排出12想換256
計下用3年每日都要10蚊
然後就窮撚心態發作
走咗去幫部7換電

多謝ching 依家覺得SE靚仔左

我就係知啲電話 update 完就好慢，所以寧願買平嘢，用一兩年換過新嘅好過，2 3 千又唔洗錫住用
係想買 case 就 sorry，係日本都得幾款 only ~

無咁多錢咪唔好買咁貴囉
買12啦 幾抵屌

廿分鐘

仲係用緊小米d 機 性價比唔錯

Se2 半個月

有home button已經贏曬